民主黨區議員：中聯辦曾籲村民趕暴徒

//
另外元朗民主黨區議員黃偉賢今日出席now《時事全方位》節目，稱早於7月11日十八鄉鄉事委員會就職典禮上，中聯辦新界工作部部長李薊貽曾上台發言，期間他放下預先準備的講稿，並呼籲愛國愛港的村民不要讓「暴徒」進入元朗搞事，「入來就一定要趕他們走」。黃偉賢形容當日中聯辦發揮動員力後，便出現破壞元朗連儂牆、放映會襲擊等事件。

先查清
//

有無片先？

呢D場合, 應該有錄影

Push

推
共黑合作

now新聞：元朗區議員爆料，中聯辦官員動員元朗村民對付示反送中人仕

咪傻啦，而家建制班垃圾有乜唔係支聯辦從後發動？你以為班黑社會真係愛國出黎打人？試下收少個錢，睇有冇人願出黎！

因為以為愛國等於正義 , 梗係大大聲講啦

推